聽倒啲住元朗天水圍嘅同學話聽日去動漫節

仲話 點兜過元朗站 安全啲去
原來今時今日
仲有人生活係平衡時空
住咁撚近
都可以有藉口
仲話去動漫節

馬上絕交

過多幾年動漫節轉曬做國產動漫

有咩咁出奇
大撚把呢d人
屌佢都唔會明

動漫節唔係改咗喺元朗搞咩

Cosplay 柯南入面個黑衣人

各位動漫迷729去都唔遲

絕交啦屌
垃圾冇腦毒撚

動漫撚不嬲垃圾來